佢咁鍾意撕我就係要貼

不過真係唔駛守
建議各位好好利用公司資源
印定一大疊大大隻字既標語
主要係撒回送中條例、回應五大訴求、壽終正寢並冇法律效力等字句
令活動對焦
行到邊見有位岩就貼 最好好似貼到銀行出面果啲咁

其實留意到細心停落黎睇連儂牆大多係年輕人
我地唔係要圍爐 係令更多人知道發生咩事我地既訴告

訴求

敵人送子彈要善用，攞去打慘情牌最好

每日袋住出街隨時貼
流動展板咁款

全港九新界都係
真正遍地開花

每人印少少出街貼
個量一定唔少
最好研究下有冇邊款強力膠可以用